中秋節香港市民合唱國歌！

9月15日見！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可